打機用緊咩mic?

有冇平平地$200內推介

2百蚊就是但啦

mastermic

200蚊，用手機跟機隻耳機mic咪算囉

200蚊就不如算啦

黃金d 雞牌都100倒啦 不如唔好問

對面聽到你講乜就夠啦 洗乜對佢地耳仔咁好